[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3362)

4連

勁

完了

Slow

上盤死撚哂

垃圾洛辛

玩撚咩又係你

4運c未

2:1 快 8c 快

今日又針撚哂ifc龍尾係邊

屌你老MO 無角

全盛時期試過6連定7連1001

12啦

戴綠帽全隊死啦

明亮之前唔係-20000幾?追返哂啦?

屌11

3c

屌隻警犬 串過馬撚

7777777

比多一角

屌你老母

唉

-6萬 追返哂

Ajax連cup都成問題 仲想穿盤

12

1-2

屌絕殺角 6.5s Dllm吹就吹啦

唉曼狗

Easy win

我曼

馬會又有排數了

屌 7c完……

唉on9 下盤日

辛洛

A米ng2.8收米

@周瑜巴

曼留力

原來買角大咁舒服

痴線

頂差一角

跟左

角球雨呢

求帶

科根戴拿收錢 屌

屌你老母咁都唔吹誘細誘到爆曬

岩先2nd都有跟

D 下盤收錢收到手軟

下盤盃

又然

A米快手刷多4角比我訓教

系..禾都要開始戒上盤

有冇手足收到到風幾時正氣上盤大勝日

1.獌

有水未

曼快撚啲刷角啦

好久不見
得閒玩下

吊冇外仔係手牙

曼,ng,主勝針

曼

獌唔刷點追和 刷角啦仆街

Ajax俾返半格黎啦屌...

你覺得個場係上盤就買 就算今日多下盤 因為咁樣之前盲屌下盤就會上盤
輸錢咪輸囉屌 本身賭就係會輸

瑞超2場半大

場場都和

暫定Psv對家

*之後

mu唔刷底輸

gchi

諾定咸森林班屎忽玩夠未

奧斯坦德主W

獌刷角未

Psv盤路同ajax好撚似

拜仁個陣

阿積士還我血汗錢

今日開左幾撚耐下盤 痴鳩線

曼點啊 肯刷未

-3 -4

Ajax22

咪係
刷呀

見到-就買啦 理咩上正盤日
正氣拜仁 正氣辛尼特 正氣psv

ajax求下你。

想講要左諾定咸 獌 牙積士
全部開緊下盤

獌唔入波就刷角啦

水呢

曼連呢

次次咁樣之後買下盤 9成上盤

森林憑咩讓人

垃圾唔講啦

原來係你
下場買咩?

平時刷到仆街 一買又唔刷

獌唔會cup呀？

針撚到..曼肯刷未啊

我發覺好多人搵人問咩
我同playhard場場叫波

22
反CUP未

刷呀 刷角

2:2

22

屌 波多過角

連仔

ajax mu全格 頭10抽1派

連尼住入波

lm

我

LM

垃圾lin都入波

Lm

曼連追和
森林呢

22不如就32 好唔好先

入球多過角球

All in 4.5
唔撚信5角都無

入波多過角

4.5出現了

唔撚諗了
諗完都係輸
要左拜,卡斯洛達,川迪

lm個d全部冇腦 開撚到咩

入球數多過角球數

再跟

Cls ..每邊差兩球

有5有6有7

曼 阿

所以仲lm個d冇腦

有8有9有10

上次買左7.5b 神1

上盤cup到我食屎+飲尿呀

江忠德：仲有波入架吓

今晚d角比人控住左？

曼開上盤啊

爆角未

買左獌表示7成2-3 3成2-2ft
可惜半一盤 無得補

冇乜落底

一係獌贏一係米蘭贏啦
唔好和啦

買少少冇7頭了

覺得會有多球

3連夠了

4.5b

轉左踢法？點解無哂c

不如5連c

A米刷角

曼入波

獌4:2ok?

4.5b都開唔到

想嘔 一買3.5s就
比我輸半

好難

開到既

vdc rc

Ac ng

兩隊平時刷到仆街 今次無c?????

Rc有撚用咩 都唔慌入到兩粒

假波cap水囉

R撚哂頭，唔刷c既

比多2隻c啦

買左4.5b希望開到

4.5 5.5 6.5

點樣賭

心靈

獌有6角再捐500

又和 屌奶星

好

唉要隻角都咁難

阿績士俾返啲錢我牙

冰咗幾耐？

兩隊狗闣

香港加油

曼絕殺啦

唔似有角，轉撚哂踢法

不停換人。。。

贏果d jump哂

得返9分鐘有4角都偷笑

7我捐1000

屌你老味 比多2角啦 垃圾獌聯

2:2不如唔好踢啦
32 23都好啦

星期六 52
多蒙特(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
讓球
客[-0.5/-1]@2.10

$ 680.00

4c?

Ajax jump

隔離半1全14

角封得咁快

Fake

屌你老母法蘭克迪莊
屌你老母迪列治

fake角

角都有得fake真係好on9

好波

呢場唔係控角真係唔撚信

咁樣食c?

我明又win

咁明顯都食角？

又食C

-2 -3 -4

屌佢老母

又封？

比多2c

死幾多人，呢場角球

下盤日 allin川迪訓醒收錢

賭賭賭 好撚喜歡all in?

-1.5k

唔入4.5b lu...

解返

又到

無波入啦，訓教

早起玩大角美G

角呢
-2c

all,in 拜2.5大算

我正式宣布4C FT!!!

角角角

已放棄

差d 12m

差2步咋

補3min

罰球

今晚啲角輸撚死人

冇

角呢

轟埋落拜狗
利雲入唔到波我今個月食二手飯了

2.5大轟唔轟得

Ok gg

比兩個角我好嗎

唔係好想買拜仁

呢場陛-10k

咪臭係

多仔啦

屌你老母曼聯果場 黑撚，屌你老味補時禁區外罰球搵fred射

我買親都...唔害人了

屌你冇力射球

角細黨勝利

12m

cls 3c 隊員咁撚厚臉皮 9hea

又有得睇12m

1.89gel即場連中3注加下盤fatfat

唔識睇 純粹睇陣覺得拜個陣幾fit
邊有100%ball

入啊
買左單啊

輸到唔識買，有無人出水

無證據就5屌得？ 咁樣都唔係踢假波我諗都冇乜嘢係假

要信了

岩岩MU個fk
8.25 >>>>6.8

癡撚線…3C FT...

平時兩隊是但一個球員都刷到4、5個啦屌...

完撚左場啦

乜9

傻系波。。。

心0A米唔中意曼狗

戒賭一個月

A米加油

多仔

我係覺得曼贏唔到ac 1球

叫爆多拜 2.5b

me too

多定拜

拜

多

女個係奈定莎？

咩劇

一

1

me

阿甲半大

230 245 3場盤派完買唔買到美職la?

紫禁之顛

今次頭10有我 咪再DEL 我名

惡到

allin左最後一條飛

拜 危險進攻0%

波po 24賭仔訓哂教

飛機未

巴素爾無11c 退出波po

4-4

A米miss

馬會驚輸

Zenit俾人屌到

2點半波半大24

俾返d上盤啦仆街

MU主勝收$$$

川迪可上

半大

我由朝唔信邪到晚 輸撚到陷家產
祝ching成功

害人？

初盤似燕
但買左主

同ajax一樣

又無半大

連尼特買左馬琴未

辛

紐亞又想上演利記果場咁?

川迪唔差喎

紐亞即刻救返球

拜仁個場攻撚到癲
如果咁都2.5大唔到 真係無天理

多仔fg

Psv 半大 jump

訓教cls

又唔信我

1:0 psv

Psv屌你老母

同ajax

唉，川迪派錢冇人跟

多仔後防開始派膠

笑撚死人
睇下荷甲一二哥似乜撚野樣

美洲波

屌拜咁都唔入

1834633

半大24

川迪+2/+2.5

場場都下盤 仆你個街

拜場波好睇到，兩隊互攻先係足球來戈麻

一早講左psv同ajax一樣劇本

psv cup la
通常一哥柒 二哥正氣

其實無互攻
多仔比人屌打緊 打下反擊咁
只係拜仁攻勢入肉

下場？

認真屌波 有神快拜

屌入波未

川迪下盤超級大船
狗會蝕到pk了

明亮+17160(+9259)

明亮cls

再+3760 CLS

要gun了

屌 以後一蚊唔買半大

3.25b都要死

禁屌唔入

唔撚係半和嘛

阿甲細波聯

Psv細

拜戈場攻到咁到依加都未有一球真係痴線

下盤日好撚舒服

屌到咁都入唔到波唉

拜仁 3.5 B
Thanks

半大jump

半客JUMP

久攻必失

荷甲一哥撚完賭仔 再到二哥撚

半0:0

11.5b?

屌奶星仁玩撚完

我要求就好簡單
2.5b

下盤日

Psv 半大jump

半0全4 ok?

Jump

Psv jump

快手整多粒

半大jumped

快手啦

十連

半大十幾注無注中

買哂半細上樓了

嘩 d下盤fg 高水到

快刷cccc

屌打比多仔入左

多蒙特 1-0 拜仁慕尼黑

拜狗

拜狗快刷

多入左一球,主勝仲有1.95 我屌你老母

多仔贏緊一粒 主勝都有1.95

馬會送錢送到咁？

因為會和

銀行維護幾耐，想買拜下入

又係90分鐘和, 劇本

咁你仲未買 拜ng 同和

On9半全大都死埋

辛祖好撚勁

2比2 ok?

有預感多會2-0, 因為我想買但PPS維護 想買既買唔到都係中硬...

多仔個龍咁撚勁Ga

0445 客 訓

中硬仲唔去入錢

刷多4角先好入波

有無拜link

拜狗咁都唔入

pps維護

拜仁咁多腳都入唔到

多仔熱血瘋狂護空門

10.5s OK??

好想買拜ng但感覺會秒針

拜差小小入

直屌2:0波膽

辛尼特可唔可以贏波？

希望1:0完

有一種廢 叫拜仁

其實拜狗唔廢，係對面個龍太勁

真係屌撚住打

其實係多仔踢得好

俾多3c
我要報啱啱3c之仇

依個真 買左拜狗 輸得心服口服

擋左都唔知幾多個必入球，仲要瘋狂護空門

屌你家母拜仁

聖彼得入未

唔刷角點追和呀拜狗

辛尼特俾少少力得唔得？

高文一個扭幾個差啲入

芬1:1

拜差唔多追和，之後多入返2:1完

3場下盤串埋穩如狗

甘美治黎...

2:0

又比人一個反擊直路推入埋

一個反擊收皮

有料

真係中左,屌.. 買唔到既就中

艾卡沙同辛祖真係cls...

辛祖勁撚到癲

笑死

預感多一球ok?

反自己手算

尋晚出嘅奪命5x1 暫時全中
睇黎得tamama gun

頭先拜狗幾球唔入，咁樣比人打反擊入埋，抵輸啦

屌個no goal又爆

等緊10.5足水 咁樣送角

拜無運啦 必入都唔入

大波-1

拜狗追返球啦屌你

仲叫唔叫必入。。。

拜狗幫到你

買乜輸乜，我係咪真係要戒賭
買鹿狗鹿輸，買曼狗又輸，買拜狗再輸

冇人派 賭閪咩

買左成晚下盤果d睇岩邊個單位未

辛尼特可唔可以唔好咁老土
早D入左波先

多仔個龍門上哂身，玩下場算

無啦...3串1斷佢 屌佢老母

甘美治肉酸到

快手開大波比我收屍啦拜狗

芬洛大波goal

佢真係哂鳩哂啲時間

多你俾人入啦 我大波好凍

唉屌又輸埋

2 more c

俄超又00

拜狗入返球唔好咁肉酸啦

川迪1:1

-3c gogogo

快手兩c啦屌

屌佢老母 拜狗個場2:0之後買個2.8倍無入球 都叫有得頂下 買撚左角 嗌到喉嚨痛都無

差一球
比埋ok?

快撚D入多粒啦屌你老母拜狗

拜狗追和是夢嗎

俄超肯入未啊

入了

即比人入

0:1

球探半一再一次下盤

屌差1粒呀 多狗比粒拜狗入啦

辛尼特好波

拜狗入一球先比我叫下啦

拜狗班人攻左80分鐘已經無力

拜狗柒到1粒都無

聽日夜晚10點有熱對國米
刷角王

你話派會10c

夠薑你殺埋我

屌你老母 又停ccccc

球證比球十二碼拜狗啦，洗唔洗我教啊

平時邊個養你地架，唔洗做野啊

拜仁入返球面子球啦

我派呀 3球唔該

拜狗面子球集氣啊

會唔會有10c 認真一問

會 11c都會

好 一定得 記得派我

禁屌跟住輸2:0

巴打都好樂觀下

多仔守得好好

20收蚊

係咁係底線斬都冇C
真係慘

Zenit 追和未？

拜狗連一球面子球都入唔到

仲學人屌左成場來打

10

拜仁送角

3.5B
5個100

10c!!!!!!!!

dllm 9.5b難嗌到

多毛正氣刷角

10c casheddd

刷多角比我ok?

屌9.5b都要嗌得咁辛苦 賭波好辛苦

補幾？

4

+4

屌咁都冇12M

俾多c 拜託了

咁明顯都冇

Var no foul

1:1

-1c

allin多仔德甲冠軍
拜仁前面唔買人點贏

屌你11有咩用
Og嗰個死全家啦

完

入唔入到多球？

呢隊拜仁好廢

完撚左啦垃圾拜狗

我了

10.5b jump

輸清光好波

明亮又✅

講緊辛

屌你老母今日啲上盤係咁俾人入
爽撚到丫

8k 2.5大

好彩冇貪心買10.5 要咗9.5都要嗌足全場

真心癲 幾場啱啱中位數完

件山齊事死左佢啦

屌你老母辛尼特

每邊下半場送左一角
9.5b 既有運

一晚jump2k

我未

銀河作客連廢老都無

我3k

亞特3/3.5b @1.68 中風賠率

Og既死全家斷腳啦

直屌亞特全細啦

獌3c永世記住

-1/1.5 @1.68 cls

1c 1k 岩岩好3c jump3k

我都2k又要入錢

銀河作客唔刷C
買角細

見到大波@1.68 都唔開胃
幾次都0:0
一係你試下0530智甲 大波 中你派我100 唔中我派返你

發誓以後唔會再買角

1.65[sosad都唔轉

就黎轉-1.5/2？

轉左

輸到人都癲
重注辛尼特上盤
又輸幾萬

阿特啦 出普巴

屌隻雞出下火先啦

轉盤唔要了

紅牛半大
阿美利加半大
施亞拉半主

想買川迪 芬洛就過唔到戶口 真係黑到

Og嗰個真係仆街

讚好既人係咩心態

明神連中5注

445買咩

岩岩4.5b重注左就ifc見

邊場 幫你叫

識中文嗎

屌 結算

ON99 開即場 又結算
朝早踢完先結唔撚得??

曼買角大輸死

我都買左3.5角大 jump 左成千

比我中番條補補血ok?

又帶波入球場 on9

阿假又秒針

阿甲主秒goal

話口未完就gg 圖庫曼

屌結算點買即場

買半場客讓平半
而家唔洗玩喇

點場上半場cup 兩球啊on9

中央好波 繼續入

德甲今年可以留意拜仁對家
有預感佢會好似上季皇馬咁變豬盤王, 然後抄教練
allin 多仔冠軍應該冇死了

好在未派

追和比我輸半ok？

一開波就要叫jump 痴撚線

半場入多球

巴打你尾場輸都收951$
贏埋收7400 平都收4400
杯到派？

杯硬

上半場杯佢老母

主gel

哇 我屌 主場雞到咁 唔洗睇 點cup

買自己對家最撚穩

唉 又jumped

連輸幾注 兩袖清風果陣最撚舒服

咩都唔洗賭 最舒服

銀河半大又撚狗

屌你老母 考dse都禁屌班圖庫曼
訓先

0角0入球 其實踢緊什麼？

1 0

咁耐先1：0 半大點叫

重要垃圾賠償半大

奇蹟半大

2球烏龍球
冇睇直播
咁都唔係打假波

唔他打假 認真踢

起身了

支持手足
帶我斬狗會

昨日我多勁到

我老4梳又勁中

我未
利申睇中冇錢買
富咸

好撚嬲 但睇住黃大仙d片有d睇完好撚爽
訓唔到教

我見到場波2分鐘入球
到而家都係一比零我仲撚嬲

紅牛角大可以收錢

5c

4連c 痴線

屌 咪gel 諗起呢場

respect黃大仙手足

紅牛半大又死

克雷塔羅!!!!!!!!!!!!1

克雷塔羅1:0

金木巴究竟贏夠未

Dse飛到波到？

dse係乜嘢

新英撚場波3.5開尻硬@1.9

多撚goal

炸

有無追數料

大學大波 一齊追

中央頂撚實

呀特12m

有冇咁勁

唉見佢禁屌想買500 ng點知一買就封左盤

2球owngoal

上船了

哇屌你老母秒goal一粒完場
今晚啲波爽撚到丫

no goal?

重屌左盤追日假條數 頂撚住

過關買錯蒙特雷大波 秒jumped
想4

紅牛角大送錢又冇買

國際體育會fg

競賽會平手?

銀河-2c plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

想買嗰陣已經結算

On9 牛 8c點解我唔all in買

有早知你唔會係波po la

不了

結算最9
365又唔會結算

羊好多喎你

科泰尼沙12m

佢不嬲羊多

做乜

競賽fg

巴甲靜靜雞半大全大

兩日針左兩注大嘅
特魯瓦 富咸

亞特12c !!!!!!!!!!!!!!!!!

紐約紅牛 10.5係咪gel得

10場冇贏盤
D人就會諗10鋪都開大 下鋪仲唔係開細

Gel到上天花板

金木蛇贏夠未......
派下我未。。。。。

競賽會平手高水派錢?

昨晚我win3場 多仔 a米 西布
輸卡城 比人cup ...

係澳洲派 好煩

10c-1

10c埋

咩途徑都得 只要係香港收到錢

阿特入多粒得唔得

唔會半10全10
掛....

我prefer去馬會

需要你派me了。。。
呢幾日見證住you羊哂啲錢。。。
琴日條5x1

我原本諗住富咸贏完推落多仔到
點撚知打英甲仔都可以輸波

我係香港果陣 算係派開果d

咁mark住先
等你返尼再派

11月尾機

11c

估唔到2球烏龍+球12m 大波都要輸半

如無意外 應該去轉日本

咁耐淨係中過你一次
不過都冇乜人派我多過一次
係得雲巴（未找）同咸巴

去邊有機會11月都會去

完全搵唔到位入 2.5/3b 得 @1.56 左右就 3-0

大阪掛
未定

大阪去左3轉 短期都唔會再去
Sosad

神户果度有個樂園 入面摩天輪果度有個姐姐好pure

我日本只去過大阪 tokyo
但係我鍾意大阪

1.68大波呢個濕尻中風賠率
我開波前都講過話好難開
真係10場先開到2-3場

之前係關東果頭遊左大半個日本 上完新瀉滑雪再落返去長野果頭玩
東京同大阪 我偏向東京多d
可以去秋葉原j下

lm 支付寶wechat payme fps 全部都得

有冇水

昨日支付寶左
我就係支付寶得最後100$派埋

國際體育會肯win未

金木蛇mls有咩心水

fc dallas +0.25 corner big

新英撚 vs fc

馬會得10.5買 唔敢買

利串 唔係蛇

日日贏都唔係蛇 嬲了

一陣唔中 比人屌到傻

Fc讓得0.25
加上新英撚狀況大勇 下盤開出90%

國際體育會

國際體育會+0.5 輸wo屌...

琴日場華域+1

下半比人cup3球cls
Btw 條奪命5x1都叫中3輸半1 輸1

等大蛇出水

咁早起身

Your name

見你話重心 跟左d

身體習慣自然醒改唔到
仲好眼訓

紅牛1-0

梳
佢荷乙果陣成日帶我贏 唔係富咸針晒
我都會推d落佢度

夏天特別早醒
唔知點解

red bull 12m missedddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddd

我日日訓around 6-7個鍾

美職買咩好

想大注轟英倫

我驚我烏鴉口

沙士菲禁屌比人入未

我幾點訓都好都呢句鐘數...

平手又係0:0feel

國際體育會 我正式屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

拜神

禮拜六日明明想訓晏d都唔得
就算今日冇早醒而家應該都醒左
早睡早起都話身體好
晚睡早起

Exactly

朝早唯有心靈投注啦
新英撚盤 達拉斯2.5/3s
今朝一場都唔中就戎賭一日

琴日曼有冇12碼買？

咁多波先唔賭?

哇，美職聯唔係唔撚準時架咩？

明明攰攰地 但又訓唔到

昨日訓左幾多

下 準時開波!???????????????????????

尋日好撚7攰啊
人又攰 波勁針冇人派 個心又攰
今朝再唔比返d勇氣我
就快要戎賭嫁啦
利申度左條究極6x1 日假 準備上樓

拜差一角

做乜鳩7:30就截撚左唔俾人買

1點訓到4點幾

第一日賭馬會咩

大蛇mls有沒心水

人哋唔準時開波但係馬會準時封盤

以為佢一日未開波一日都未會截

多倫多入波呀

之前一路都係咁？ 見佢美職諗住最後一刻先買

8點睇下

明亮低質槍盧

希望唔中啦

競賽會平手

隊閪波要11場贏唔到盤了

5x1 就可以上樓

做野先

墨假RC 1.5b cashed

racing club gg

英倫針

新英撚㩒屌

？

第一腳就入

Rossi goal

要跟了

阿美盤 夠薑買埋半主

美職咁多場無盤

波po 24

靜到

新英撚入未

新英倫反杯plz

波po24

斷ACL了FC條友

封乜?

Who幾多號

咁撚嚴重

99號
我見個治療師幫佢assess隻腳個時非常unstable

我屌同asw同路

呢條友幾正氣試過絕殺幫手開上盤

要之後照MRI先知了

cls 阿甲都開到半大 開埋全大

澳蘭1:0 2c hf

又針

竟然星期六成晚都推唔爆個post

阿美咩環境

針

有asw力場 無球中龍

我好努力想推
費事比全白5連

阿美半場屌返粒先啦

因為無人派

.....中龍未

真

12m?

靜到咁潛水啦

既打死灑

輸哂了

墨超識入波未

求派幫起機

載拿模ok?

ok

但係咁升水

輸到仆街

RAC CLUB 2 :2

唉真係唔撚敢賭，沙士菲主勝領先2粒都要做個平手走盤，唉

競賽會22

唉，屌你老母

補6

10球唔入 ok

新英撚獨食怪唔傳波

針到連個人都想跳了

新英撚兩次都無12m

有冇人派 即角大

呢幾日真係唔好買平手
買平手不如買和

12.5入手

邊場

辛辛

得一場姐而家

以為你講0900
寶蛇買了what

新英會和？點睇

支持

角大 9.5-12.5

角大派錢？

豬左8k拜仁大
買美職3.5大 all in
8舊

新英倫3.5s

輕鬆

辛辛那提真係可以長追對家

咁靜嘅

8c

波post星期日朝都咁靜

你條5x1中3

Allin芝加哥等驗腦

你跟果4注
最尾果注客下半比人cup3球

刷角未

新英撚針

2nd goallll5萬飛

0:2

唔出水

btw 仲有冇 今次跟頭3

阿美買咁大唔中我都好傷

奧城7c

仲有無指引

火焰 侯斯頓 羅湖城全格派200 頭十抽一
Btw 長井有冇payme 尋日旺角馬會冇開

我建議你抖抖 你好似唔係咁好運仔

快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D刷角呀！刷角入波呀！D L LM

im

fc ng

開左未用過 唔係好識用
Btw lm

火焰 侯斯頓 全格???

要追數

奪命4x1

打錯 火同科羅拉多

你行過馬會先入啦

火焰

開到兩場上盤+火焰下盤半格照派

刷c未

阿美入未

盤 /fg?

屌仲有一場 智利大學開到大波派100 2:1派200

通常都盤

lmlm

達拉斯var 12m

準備Goal

Same road bb

fake

On9 fire delay到0935

洛杉磯FC半6全8 針了

英撚比多2c黎啦

diu 爆c 未

英撚比多球

1001

11c 派